{"translation-revision-date":"2024-06-20 19:12:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CL"},"Congratuations! You've successfully designed your store. Now you can go back to the Home screen to complete your store setup and start selling.":["\u00a1Felicidades! Has dise\u00f1ado tu tienda correctamente. Ya puedes volver a la pantalla de inicio para completar la configuraci\u00f3n de tu tienda y empezar a vender."],"Design a new theme":["Dise\u00f1a un nuevo tema"],"Your active theme will be changed and you could lose any changes you\u2019ve made to it.":["Tu tema activo cambiar\u00e1 y podr\u00edas perder cualquier cambio que hayas hecho en \u00e9l."],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Comienza a llenar tus estanter\u00edas virtuales agregando o importando tus productos, o edita los productos de muestra."],"View store":["Ver tienda"],"What's next?":["\u00bfQu\u00e9 sigue?"],"Go to Products":["Ir a los productos"],"Are you sure you want to design a new theme?":["\u00bfSeguro que quieres dise\u00f1ar un tema nuevo?"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["\u00a1Felicidades! Has dise\u00f1ado con \u00e9xito tu tienda. Revisa el trabajo que has hecho antes de continuar configurando tu tienda."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Selecciona un pie de p\u00e1gina entre las opciones siguientes. Tu pie de p\u00e1gina incluye la navegaci\u00f3n secundaria de tu sitio y se agregar\u00e1 a cada p\u00e1gina. Puedes seguir personaliz\u00e1ndolo a trav\u00e9s del <EditorLink>editor<\/EditorLink> cuando desees."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Crea una p\u00e1gina de inicio atractiva seleccionando uno de nuestros dise\u00f1os predise\u00f1ados. Puedes continuar personalizando esta p\u00e1gina, incluido su contenido, cuando desees desde el <EditorLink>editor<\/EditorLink>."],"Opt in":["Activar"],"Choose your homepage":["Elige tu p\u00e1gina de inicio"],"I would like to get store updates, including new fonts, on an ongoing basis. In doing so, I agree to share my data to tailor my store setup experience, get more relevant content, and help make WooCommerce better for everyone. You can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking{{\/link}}.":["Me gustar\u00eda recibir actualizaciones de la tienda, incluidas nuevas fuentes, de forma continua. Acepto compartir mis datos para adaptar la experiencia de configuraci\u00f3n de mi tienda, obtener contenido m\u00e1s relevante y ayudar a que WooCommerce sea mejor para todos. Puedes darte de baja en cualquier momento en la configuraci\u00f3n de WooCommerce. {{link}}Obt\u00e9n m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el seguimiento de uso{{\/link}}."],"Get more fonts":["Obtener m\u00e1s fuentes"],"Want more font pairings?":["\u00bfQuieres m\u00e1s combinaciones de fuentes?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Actualiza a la <WordPressLink>\u00faltima versi\u00f3n de WordPress<\/WordPressLink> para acceder a m\u00e1s fuentes."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Activa el <OptInModal>seguimiento de uso<\/OptInModal> para acceder a m\u00e1s fuentes."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Actualiza a la <WordPressLink>\u00faltima versi\u00f3n de WordPress<\/WordPressLink> y <OptInModal>activa el seguimiento de uso<\/OptInModal> para acceder a m\u00e1s fuentes."],"Add your products":["Agrega tus productos"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Si\u00e9ntete libre de decir todo lo que necesites aqu\u00ed. Todas las sugerencias, opiniones o comentarios acerca de \"Dise\u00f1a de tu propio tema\" son bienvenidos."],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["\u00a1Ups! Hemos encontrado un problema al establecer las bases. {{anchor}}Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo{\/anchor}} o empieza con un tema."],"I wanted to design my own theme.":["Quer\u00eda dise\u00f1ar mi propio tema."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["\u00bfQu\u00e9 te ha motivado a elegir la opci\u00f3n \"Dise\u00f1a tu propio tema\"?"],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and choosing layouts. To help you get started, we've added some layouts for you to customize. Take a quick tour to discover what's possible.":["Empieza a dise\u00f1ar tu tienda, agregando tu logotipo, cambiando los esquemas de color y eligiendo dise\u00f1os. Para ayudarte en los primeros pasos, hemos agregado algunos dise\u00f1os que puedes personalizar. Haz un r\u00e1pido recorrido para descubrir las posibilidades."],"Choose your footer":["Elige tu pie de p\u00e1gina"],"Design your homepage":["Dise\u00f1a tu p\u00e1gina de inicio"],"Choose your header":["Elige tu cabecera"],"Choose fonts":["Elegir fuentes"],"Choose your color palette":["Elige tu paleta de colores"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Crea una tienda que refleje tu marca y negocio. Selecciona uno de nuestros temas dise\u00f1ados profesionalmente para personalizarlo o crea el tuyo propio usando IA."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Haz un r\u00e1pido recorrido para descubrir todas las posibilidades."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["\u00a1Pero no dejes que eso te detenga! Empieza a personalizar el aspecto de tu tienda agregando tu logotipo y seleccionando los colores y el dise\u00f1o. "],"Discover what's possible with the store designer":["Descubre lo que es posible con el dise\u00f1ador de tiendas"],"Setting up the foundations":["Configurando los cimientos"],"Customize your theme":["Personaliza tu tema"],"Continue to customize your store using the store designer. Change your color palette, fonts, page layouts, and more.":["Sigue personalizando tu tienda con el dise\u00f1ador de tiendas. Cambia tu paleta de colores, fuentes, dise\u00f1os de p\u00e1gina y mucho m\u00e1s."],"Edit your custom theme":["Edita tu tema personalizado"],"Start designing":["Empieza a dise\u00f1ar"],"Quickly create a beautiful store using our built-in store designer. Choose your layout, select a style, and much more.":["Crea r\u00e1pidamente una bonita tienda utilizando nuestro dise\u00f1ador de tiendas integrado. Elige tu dise\u00f1o, selecciona un estilo y mucho m\u00e1s."],"Design your own":["Crea tu propio dise\u00f1o"],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Elige la paleta de colores que mejor se adapte a tu marca. \u00bfQuieres cambiarla? Crea tu paleta de colores personalizada a continuaci\u00f3n, o actual\u00edzala m\u00e1s tarde en <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Estilos<\/StyleLink>."],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Nuestra herramienta de IA tuvo algunos problemas al generar tu contenido."],"Welcome to your store!":["\u00a1Te damos la bienvenida a tu tienda!"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Selecciona el par de fuentes que mejor se adapte a tu marca. La fuente m\u00e1s grande se utilizar\u00e1 para los encabezados y la m\u00e1s peque\u00f1a para el contenido de apoyo. Puedes cambiar la fuente en cualquier momento en <EditorLink>editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Estilos<\/StyleLink>."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["No dudes en contarlo aqu\u00ed. Todas las sugerencias, opiniones o comentarios sobre la experiencia de tienda generada por la IA son bienvenidos."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["\u00bfEncontraste algo confuso, irrelevante o poco \u00fatil?"],"Other.":["Otro."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["No encontr\u00e9 un tema que se haya ajustado a mis necesidades."],"I didn't like any of the available themes.":["No me gust\u00f3 ninguno de los temas disponibles."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Quer\u00eda ver c\u00f3mo pod\u00eda ayudarme la IA a facilitar el proceso."],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["Nuestro objetivo es asegurarnos de que tengas las herramientas adecuadas para empezar a personalizar tu tienda. Nos encantar\u00eda saber si hemos cumplido nuestra meta y c\u00f3mo podemos mejorar."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["\u00bfQu\u00e9 te ha motivado a elegir la opci\u00f3n de \"Dise\u00f1ar con la IA\"?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["En una escala de dificultad donde 1 es igual a dif\u00edcil y 5 a muy f\u00e1cil, \u00bfc\u00f3mo valorar\u00edas la experiencia en su conjunto?"],"Block Patterns":["Patrones de bloques"],"Continue designing":["Seguir dise\u00f1ando"],"Exit and lose changes":["Salir y perder los cambios"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Perder\u00e1s cualquier cambio que hayas hecho en el dise\u00f1o de tu tienda y empezar\u00e1 el proceso de nuevo."],"Generating content":["Generando contenido"],"Are you sure you want to exit?":["\u00bfQuieres salir?"],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Funciona con una IA experimental. {{link}}Saber m\u00e1s{{\/link}}"],"Editor canvas":["Lienzo del editor"],"Please try again":["Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo"],"Start again":["Empezar de nuevo"],"You'll be asked to provide your business info again, and will lose your existing AI design. If you want to customize your existing design, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Deber\u00e1s proporcionar tu informaci\u00f3n empresarial de nuevo y perder\u00e1s tu dise\u00f1o de IA actual. Si quieres personalizar tu dise\u00f1o actual, puedes hacerlo a trav\u00e9s del <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Are you sure you want to start over?":["\u00bfEst\u00e1s seguro que quieres empezar de nuevo?"],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["El dise\u00f1ador de la tienda crear\u00e1 un nuevo dise\u00f1o de tienda para ti y perder\u00e1s cualquier cambio que hayas realizado en tu tema activo. Si prefieres continuar editando tu tema, puedes hacerlo a trav\u00e9s del <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Are you sure you want to start a new design?":["\u00bfEst\u00e1s seguro que quieres empezar un nuevo dise\u00f1o?"],"Create a new one":["Crear uno nuevo"],"Find out how":["Descubre c\u00f3mo"],"Keep customizing the look of your AI-generated store, or start over and create a new one.":["Sigue personalizando el aspecto de tu tienda generada por IA, o empieza de nuevo y crea una nueva."],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["Parece que est\u00e1s usando el modo offline de Jetpack: cambia al modo en l\u00ednea para empezar a dise\u00f1ar con IA."],"Customize your custom theme":["Personaliza tu tema"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["\u00a1Ups! Hemos encontrado un problema al generar tu tienda. <retryButton\/>"],"Active theme":["Tema activo"],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Lamentablemente, el [dise\u00f1ador de tiendas de IA] no est\u00e1 disponible en este momento porque no podemos detectar tu red. Comprueba tu conexi\u00f3n a Internet."],"Looking to design your store using AI?":["\u00bfQuieres dise\u00f1ar tu tienda utilizando IA?"],"Back to Home":["Volver a la p\u00e1gina de inicio"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Vuelve a la pantalla de inicio para completar la configuraci\u00f3n de tu tienda y empezar a vender"],"Design with AI":["Dise\u00f1ar con IA"],"Go to the Editor":["Ir al editor"],"Browse all themes":["Ver todos los temas"],"Customize your store":["Personaliza tu tienda"],"Fine-tune your design":["Perfecciona tu dise\u00f1o"],"Make your store your own":["Haz tuya tu tienda"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Personaliza el estilo y el dise\u00f1o de tu tienda para adaptarlos a tu marca. Agrega tu logotipo, cambia el tipo de letra y los colores y prueba distintos dise\u00f1os de p\u00e1gina. Podr\u00e1s editar el texto y las im\u00e1genes m\u00e1s tarde en el Editor."],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Cualquier cambio que realices en el dise\u00f1o y el estilo aparecer\u00e1 aqu\u00ed en tiempo real, lo que resulta perfecto para probar diferentes aspectos antes de estrenarlo. Tambi\u00e9n puedes cambiar el tama\u00f1o de esta \u00e1rea para comprobar c\u00f3mo se ve tu tienda en el dispositivo m\u00f3vil."],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["Ve al Editor para cambiar las im\u00e1genes y el texto, agregar m\u00e1s p\u00e1ginas y realizar cualquier otra personalizaci\u00f3n."],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["O selecciona un tema dise\u00f1ado profesionalmente para personalizarlo y hacerlo tuyo."],"Design the look of your store, create pages, and generate copy using our built-in AI tools.":["Dise\u00f1a el aspecto de tu tienda, crea p\u00e1ginas y genera textos con nuestras herramientas de IA integradas."],"Use the power of AI to design your store":["Utiliza el poder de la IA para dise\u00f1ar tu tienda"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using our store designer.":["Crea una tienda que refleje tu marca y tu negocio. Selecciona uno de nuestros temas dise\u00f1ados profesionalmente para personalizarlo, o crea el tuyo propio utilizando nuestro dise\u00f1ador de tiendas."],"Your store looks great!":["\u00a1Tu tienda tiene un aspecto estupendo!"],"Take a tour":["Hacer un recorrido"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Usa las teclas de las flechas izquierda y derecha para cambiar el tama\u00f1o del lienzo. Mant\u00e9n pulsada la tecla May\u00fas para cambiar el tama\u00f1o en incrementos mayores."],"Logo":["Logotipo"],"Use as site icon":["Utilizar como favicon"],"Link logo to homepage":["Enlace del logotipo a la p\u00e1gina de inicio"],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Bas\u00e1ndose en las tiendas con m\u00e1s \u00e9xito de tu sector y ubicaci\u00f3n, nuestra herramienta de IA ha recomendado esta plantilla para tu negocio. \u00bfPrefieres otro dise\u00f1o? Elige entre las siguientes plantillas ahora o m\u00e1s tarde a trav\u00e9s del <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Los \u00edconos del sitio son los que ves en las pesta\u00f1as del navegador, barras de favoritos y dentro de las aplicaciones m\u00f3viles de WordPress."],"View your changes in real time":["Visualiza tus cambios en tiempo real"],"Image width":["Ancho de la imagen"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Selecciona un nuevo pie de p\u00e1gina entre las opciones siguientes. Tu pie de p\u00e1gina incluye la navegaci\u00f3n secundaria de tu sitio y se agregar\u00e1 a cada p\u00e1gina. Puedes seguir personaliz\u00e1ndolo a trav\u00e9s del <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Selecciona un nuevo encabezado entre las opciones siguientes. Tu encabezado incluye la navegaci\u00f3n de tu sitio y se agregar\u00e1 a cada p\u00e1gina. Puedes seguir personaliz\u00e1ndolo a trav\u00e9s del <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Aseg\u00farate de que tu tienda tenga una marca, agregando tu logotipo. Para obtener los mejores resultados, carga un SVG o PNG de 300\u00a0px de ancho como m\u00ednimo."],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what\u2019s possible.":["Aqu\u00ed es donde puedes empezar a personalizar el aspecto de tu tienda. Entre otras cosas, puedes agregar tu logotipo y cambiar los colores y dise\u00f1os. Haz un r\u00e1pido recorrido para descubrir todas las posibilidades."],"Saving failed.":["No se pudo guardar."],"Welcome to your AI-generated store!":["\u00a1Te damos la bienvenida a tu tienda generada por inteligencia artificial!"],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["IA ha seleccionado la combinaci\u00f3n de fuentes que mejor se adapta a tu negocio. Si deseas cambiarlas, selecciona una nueva opci\u00f3n abajo ahora o m\u00e1s tarde en <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Estilos<\/StyleLink>."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Relajado y amistoso, como una conversaci\u00f3n con un amigo."],"Informal":["Informal"],"How would you like your store to look?":["\u00bfC\u00f3mo te gustar\u00eda que fuera tu tienda?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["Aspecto vibrante con colores y efectos visuales llamativos."],"Bold":["Negrita"],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Aspecto elegante y atemporal con un toque nost\u00e1lgico."],"Classic":["Cl\u00e1sico"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["L\u00edneas limpias, colores neutros, aspecto elegante y moderno."],"Contemporary":["Contempor\u00e1neo"],"Who your target audience is":["\u00bfQui\u00e9n es tu p\u00fablico objetivo?"],"How many products you plan on displaying":["\u00bfCu\u00e1ntos productos piensas mostrar?"],"What you want to sell":["\u00bfQu\u00e9 quieres vender?"],"Try to include:":["Trata de incluir:"],"Formal":["Formal"],"Change fonts":["Cambia las fuentes"],"Add your logo":["Agrega tu logotipo"],"Change your font":["Cambia la fuente"],"or create your own":["o crea el tuyo propio"],"Let's get creative":["Demos rienda suelta a la creatividad"],"Change your header":["Cambia tu encabezado"],"Change your footer":["Cambia el pie de p\u00e1gina"],"Change your homepage":["Cambia tu p\u00e1gina de inicio"],"Change the color palette":["Cambia la paleta de colores"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Utiliza nuestras herramientas de estilo y dise\u00f1o para personalizar el dise\u00f1o de tu tienda. El contenido y las im\u00e1genes pueden agregarse o modificarse posteriormente a trav\u00e9s del <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Which writing style do you prefer?":["\u00bfQu\u00e9 estilo de escritura prefieres?"],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Bas\u00e1ndose en la informaci\u00f3n que has compartido, nuestra herramienta de IA te recomienda que utilices esta paleta de colores. \u00bfQuieres cambiarla? Puedes seleccionar o agregar nuevos colores a continuaci\u00f3n o actualizarlos m\u00e1s tarde en <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Estilos<\/StyleLink>."],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Directo pero respetuoso, serio y profesional."],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Cuantos m\u00e1s detalles proporciones, mejor trabajo podr\u00e1 hacer nuestra IA."],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Tono imparcial con expresiones informales sin jergas."],"What makes your business unique":["\u00bfQu\u00e9 hace \u00fanico a tu negocio?"],"Tell us a bit more about your business":["Cu\u00e9ntanos un poco m\u00e1s sobre tu empresa"],"Applying the finishing touches":["Dando los retoques finales"],"Assembling your AI-optimized store":["Montando tu tienda optimizada por IA"],"Designing the best look for your business":["Dise\u00f1ando la mejor imagen para tu empresa"],"Analyzing your responses":["Analizando tus respuestas"],"Comparing the top performing stores":["Comparando las tiendas con mejores resultados"],"Opening the doors":["Abriendo las puertas"],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar el tama\u00f1o"],"Turning on the lights":["Encendido de luces"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Gracias por tu opini\u00f3n. \u00a1Le daremos buen uso!"],"Replace":["Reemplazar"],"Continue setting up your store":["Sigue configurando tu tienda"],"Options":["Opciones"],"Send":["Enviar"],"Neutral":["Neutral"],"Back":["Volver"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Style":["Estilo"],"Paid":["Pagado"],"Share feedback":["Compartir comentarios"],"Skip":["Omitir"],"Customize":["Personalizar"],"Layout":["Dise\u00f1o"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Anterior"],"Save":["Guardar"],"Cancel":["Cancelar"],"Continue":["Continuar"],"Default":["Por defecto"],"Delete":["Eliminar"],"Settings":["Ajustes"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}