{"translation-revision-date":"2024-07-10 00:53:14+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CL"},"December":["Diciembre"],"November":["Noviembre"],"October":["Octubre"],"September":["Septiembre"],"August":["Agosto"],"July":["Julio"],"June":["Junio"],"May":["Mayo"],"April":["Abril"],"March":["Marzo"],"February":["Febrero"],"January":["Enero"],"Remove color: %s":["Eliminar color: %s"],"authors\u0004All":["Todos"],"categories\u0004All":["Todas"],"Edit: %s":["Editar: %s"],"Left and right sides":["Lados izquierdo y derecho"],"Top and bottom sides":["Laterales superior e inferior"],"Right side":["Lado derecho"],"Left side":["Lado izquierdo"],"Bottom side":["Parte inferior"],"Top side":["Parte superior"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima del \u00e1rea visible grande (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svmax)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvmin)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["Alto del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["Ancho del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible grande (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible grande (lvb)"],"Large viewport width or height (lvi)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible grande (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["Alto del \u00e1rea visible grande (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["Ancho del \u00e1rea visible grande (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svb)"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Tama\u00f1o m\u00ednimo del \u00e1rea visible en la direcci\u00f3n del bloque (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svi)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Tama\u00f1o m\u00ednimo del \u00e1rea visible en la direcci\u00f3n incrustada (svi)"],"Small viewport height (svh)":["Alto del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svh)"],"Small viewport width (svw)":["Ancho del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svw)"],"No color selected":["No se ha seleccionado ning\u00fan color"],"Notice":["Aviso"],"Error notice":["Aviso de error"],"Information notice":["Aviso informativo"],"Warning notice":["Aviso de advertencia"],"Focal point top position":["Posici\u00f3n superior del punto focal"],"Focal point left position":["Posici\u00f3n izquierda del punto focal"],"Scrollable section":["Secci\u00f3n con desplazamiento"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Resultado inicial %d cargado. Escribe para filtrar todos los resultados disponibles. Utiliza las teclas de flecha arriba y abajo para navegar.","Resultados iniciales %d cargados. Escribe para filtrar todos los resultados disponibles. Utiliza las teclas de flecha arriba y abajo para navegar."],"Extra Extra Large":["Extra extra grande"],"Show details":["Mostrar detalles"],"Decrement":["Reducir"],"Increment":["Aumentar"],"All options reset":["Se han sido restablecido todas las opciones"],"All options are currently hidden":["Todas las opciones est\u00e1n ocultas"],"%s is now visible":["%s est\u00e1 ahora visible"],"%s hidden and reset to default":["%s oculto y restablecido a los valores predeterminados"],"%s reset to default":["Se restableci\u00f3 %s al valor predeterminado"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["No establecido"],"%1$s. Selected":["%1$s. Seleccionada"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Seleccionada. Hay %2$d evento","%1$s. Seleccionada. Hay %2$d eventos"],"View next month":["Ver mes siguiente"],"View previous month":["Ver mes anterior"],"Border color and style picker":["Selector de color de bordes y estilos"],"Loading \u2026":["Cargando\u2026"],"All sides":["Todos los lados"],"Bottom border":["Borde inferior"],"Right border":["Borde derecho"],"Left border":["Borde izquierdo"],"Top border":["Borde superior"],"Close border color":["Cerrar color del borde"],"Border color picker.":["Selector de color del borde."],"Border color and style picker.":["Selector de color y estilo del borde."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de color personalizado. El color seleccionado actualmente se llama \"%1$s\" y tiene un valor de \"%2$s\"."],"Link sides":["Enlazar laterales"],"Unlink sides":["Quitar enlaces laterales"],"Reset all":["Restablecer todo"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Opciones de %s"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Hide and reset %s":["Ocultar y restablecer %s"],"Reset %s":["Restablecer %s"],"Search %s":["Buscar %s"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"Currently selected font size: %s":["Tama\u00f1o de fuente seleccionado actualmente: %s"],"Highlights":["Destacados"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Medio"],"Size of a UI element\u0004Small":["Peque\u00f1o"],"Size of a UI element\u0004None":["Ninguno"],"Currently selected: %s":["Seleccionado actualmente: %s"],"No selection":["Sin selecci\u00f3n"],"Reset colors":["Restablecer los colores"],"Reset gradient":["Restablecer el degradado"],"Remove all colors":["Eliminar todos los colores"],"Remove all gradients":["Eliminar todos los degradados"],"Color options":["Opciones del color"],"Gradient options":["Opciones del degradado"],"Add color":["Agregar un color"],"Add gradient":["Agregar un degradado"],"Gradient name":["Nombre del degradado"],"Color %s":["Color %s "],"Color format":["Formato del color"],"Hex color":["Color hexadecimal"],"Invalid item":["Elemento no v\u00e1lido"],"Shadows":["Sombras"],"Duotone: %s":["Duotono: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo de duotono: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Hay %2$d evento.","%1$s. Hay %2$d eventos."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Puntos (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Pulgadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height de la fuente (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Ancho del car\u00e1cter (ch) cero (0)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima de la ventana (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima de la ventana (vmin)"],"Percent (%)":["Porcentaje (%)"],"Border width":["Ancho del borde"],"Dotted":["Punteado"],"Dashed":["Discontinuo"],"Viewport height (vh)":["Alto de la visualizaci\u00f3n (vh)"],"Viewport width (vw)":["Ancho de la visualizaci\u00f3n (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo al tama\u00f1o ra\u00edz de la fuente (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo al tama\u00f1o de la fuente superior (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeles (px)"],"Percentage (%)":["Porcentaje (%)"],"Close search":["Cerrar la b\u00fasqueda"],"Search in %s":["Buscar en %s"],"Select unit":["Seleccionar unidad"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lineal"],"Media preview":["Vista previa de medios"],"Coordinated Universal Time":["Hora universal coordinada"],"Color name":["Nombre del color"],"Reset search":["Restablecer la b\u00fasqueda"],"Box Control":["Control de Caja"],"Alignment Matrix Control":["Control de Alineaci\u00f3n del Arreglo"],"Bottom Center":["Inferior Central"],"Center Right":["Centro Derecho"],"Center Left":["Centro Izquierda"],"Top Center":["Arriba al centro"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Finish":["Finalizar"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controles de gu\u00edas"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"Remove Control Point":["Eliminar Punto de Control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utiliza las teclas de flecha izquierda o derecha, o arrastra y suelta con el rat\u00f3n para cambiar la posici\u00f3n del degradado. Pulsa el bot\u00f3n para cambiar el color o eliminar el punto de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punto de control de degradado en la posici\u00f3n %1$s%% con c\u00f3digo de color %2$s."],"Extra Large":["Extra grande"],"Small":["Peque\u00f1a"],"Angle":["\u00c1ngulo"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separa con comas o con la tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separa con comas, espacios o con la tecla Intro."],"Copied!":["Copiado!"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Category":["Categor\u00eda"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De antiguas a nuevas"],"Newest to oldest":["De nuevas a antiguas"],"Order by":["Ordenar por"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de%3$s)"],"Remove item":["Quitar elemento"],"Item removed.":["Elemento eliminado."],"Item added.":["El elemento ha sido agregado."],"Add item":["A\u00f1adir elemento"],"Reset":["Resetear"],"(opens in a new tab)":["(se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Minutes":["Minutos"],"Color: %s":["Color: %s"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"Custom color picker.":["Selector de color personalizado."],"No results.":["No hay resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"Time":["Hora"],"Day":["D\u00eda"],"Month":["Mes"],"Date":["Fecha"],"Hours":["Horas"],"Item selected.":["Elemento seleccionado."],"Previous":["Anterior"],"Border color":["Color del borde"],"Year":["A\u00f1o"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Back":["Volver"],"Style":["Estilo"],"Large":["Largo"],"Drop files to upload":["Arrastra archivos para subir"],"Clear":["Limpiar"],"Mixed":["Mezclado"],"Custom":["Personalizar"],"Next":["Siguiente"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Abajo a la derecha"],"Bottom Left":["\ufeffAbajo a la izquierda"],"Top Right":["Arriba a la derecha"],"Top Left":["Arriba a la izquierda"],"Type":["Tipo"],"Top":["Arriba"],"Copy":["Copiar"],"Font size":["Tama\u00f1o de fuente"],"Calendar":["Calendario"],"No results found.":["No se encontraron resultados."],"Default":["Predeterminado"],"Close":["Cerrar"],"Search":["Buscar"],"OK":["OK"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Medium":["Medio"],"Center":["Centrar"],"Left":["Izquierda"],"Cancel":["Cancelar"],"Done":["Hecho"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}